走咗你肯定仲有下次？唔該一鼓作氣連住四罷！

唔好再推啲叫人走嘅post

推

811

721

死都唔走，佢咪開槍囉，比國際睇下機場都可以血腥鎮壓，仲要係一班冇衝擊既人

依家士氣高昂你叫人散水？

好多三毛叫人散水

Push

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

有幾十萬人佢夠膽拉人？
唔好成日散band，無人話要衝，只係企同坐

今次如果咁都唔食住個勢直落，下次你仲會凝聚到咁多人？

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

徹

出街出得多都唔想出啦，何況係機場集會！

好多散水黨，我屌你老母

唉 屌你老母 留你老母咩

你唔信佢地會衝擊
你唔信左幾多次呀
佢地又衝左幾多次呀

用下你個腦啦

仲話以眼還眼？
幾十萬人機場集會，一定比你任何一單抗爭更具影響力

你咪撚柒啦，走完又點？聽日出？之後又走？
你肯定日日有咁多人？

留喺到 之後呢？下一步？

癱瘓機場啊！
有用過你塞鐵啦，屌你老母散水黨！
散完跟住呢？宣布階段性勝利？

去機場個原因一開始就係因為安全同有遊客可以做文宣, 如果有咁多狗入左去, 又無遊客, 兩個purpose都defeat晒, 仲留黎做乜?

我只知道 大撚把人
係因為機場安全又可以支持啲場運動先去

但如果你班撚樣 依然係機場留守
咁就有衝突 有衝突就唔安全
就唔會再有地方比個班 和理非既人集會

你想留既就留啦 我已經屌你地屌到個頭都痛

問題留係度有咩用先？ 令機場不能正常運作已經達成目的啦！

勿忘初衷！

你係送頭黨呀
屌你老母

我求下喺現場睇緊post既人唔好理散水黨
次次話散咪就係次次有手足俾人拉！
今次同街頭唔同，係國際機場，坐同企都放TG，你覺得仲有無人敢黎？

而家咪癱瘓咗囉屌
個機場已經冇曬旅客 佢晏啲實清場

送頭？你叫人散咪就係送頭！
屌你老母，一定有人散得遲，到時人少咁點？

你夠人多佢點清？你2百萬人上街佢有無清？

你咪on9，而家係成功左，有恆心既聽日後日大後日再返黎

推！
大家要時刻諗清楚我哋因為乜嘢原因而企出嚟！
有咩事就快閃 Be water 香港人加油！
光復香港時代革命！

香港人清醒下啦！屌你老母！

幾好笑，一星期後你仲有今日十分一人我當你贏

push

目的已達 6 點大圍捕 聽日又可以再去 邊個叫留邊個就係鬼

想問85罷完散埋水，有咩用？

係，警犬夠膽，佢哋而家冇底線，此Po已完。

你唔走就真係無下次

我肯定

夠無人估到琴日會headshot啦
屌你老母

大家唔好聽佢鳩up唔好覆 由佢沉
機場癱瘓左咁你留黎做咩?

你會日日去先講啦，屌你老母

請自行評估形勢
多人留，少人走

又話be water
又叫人死守嘅
唔該自己去撐子彈
唔好做冷氣軍師

做鬼做到你咁低質 今個月出好多狗糧？

癱瘓機場，比人拉，完
離開機場，等聽日再戰
咁簡單都唔識諗?

士你老母高昂咩 之次係連登見到呢句就實仆街

而家有冇二百萬人啊 啲狗有乜係做唔出？
夠冇人估到地鐵站都放tg啦

咁你想點?留係個冇人既機場直到聽朝? 你覺得個個都唔洗訓唔洗返屋企?
你癱瘓到機場一星期已經係你贏啦

點解唔得
6月9 100萬人
一個禮拜之後 200萬人啊

咁樣叫be water?
我係政府就真係得啖笑
你地之後想再去機場？我擔保全部未入機場就Mark ID

俾人拉咗就真係無下次啦

夠2百萬又點？ 你留到2百萬人陪你守夜咩？
就算你留 我敢講十點後 一定冇一半人 到時又點？

依家旅客又冇 後路又冇 點留？

咩無下次，有邊次你諗住無下次真係無

咪係

你都痴撚線, 守住個咩都冇機場, 然後比人拉撚曬, 人地聽日咪又繼續運作, 我地呢, 坐返48個鐘先啦, 得失咁清楚既野 都睇唔到, 硬係唔走

有降落

同意, 最緊要無晒旅客, 佢地關埋門當義士靶咁射都仲得

連登太多鬼，自行判斷。
痴撚線，仲同我講抗爭到底
依家機場靜坐都要散水 不如算吧啦咁
繼續海闊天空

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

啱呀，唔信佢哋會開槍，唔信佢哋會放tg,唔信佢哋會…
而家都已經做撚曬，仲要喺度博
個目的達成左，又唔撚走。
真係唔知想點。

熱血救到香港既話已經救左，要重擊要準確要避免傷亡！對手係無人性唔係用呢啲方法犧牲架

走啦 依家冇人同你講道理
啲狗冇人性 到時就大把人比啲狗拉

我唔理你覆咩
只要係啲啲on9到用不推文 我就正皮

會封島
之後就走唔到

用不推文呀屌哂你地老母

你地都知個post係on9就咪撚推啦

Blocked
唔係狗就係弱智
永遠以為留低就等於贏？

推
唔好唔記得咁多義士被捕 7位烈士 同受傷既手足

85講緊係一日。 但機場你可以keep住做 明？

現場決定